{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050595",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "만타스시31 안동점"
    },
    "text": "マンタスシ31安東店は食感の良いプレミアム寿司配達専門フランチャイズです。 このフランチャイズは、ビジュアルの良い高品質のプレミアム寿司を世界で最も安い価格で提供します。 味とクオリティ、価格にバブルのない超大型プレミアム寿司をご提供しており、テイクアウトや配達の民族を通じてご注文いただけます。 私たちは特許を取った寿司ケースを使用して最高のクオリティを保障します。 お子様と一緒に食べやすいロースカツやチーズトンカツ、海老天ぷらうどんもご提供します。 お酒の肴に良い鮭のユッケの刺身とおでんスープ、たこ焼き、チキン唐揚げもおいしいです。 また、高クオリティ寿司が好きなVIPお客様のために最高のクオリティと味、サービスを提供するいなり寿司10Pも人気メニューです。 一人で食べられる刺身盛り合わせ、ユッケ丼、唐揚げ丼、鮭丼、かつ丼、海老丼と暑い夏の日に涼しくしてくれる冷そばも素晴らしいです。 毎日研究し努力して発展するマンタス市31安東店です。 住所は安東ウンブ公園の前です。 様々なメニューがあり、価格も様々ですので、ご関心とご愛顧をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "マンタスシ31安東店はどんなフランチャイズですか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店は食感の良いプレミアム寿司配達専門フランチャイズです。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店はどのような寿司を提供していますか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店はビジュアルの良い高品質のプレミアム寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店の特徴は何ですか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店は世界で最も安い価格で高品質のプレミアム寿司を提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店の寿司はどのような味ですか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店の寿司は味とクオリティにバブルのない超大型プレミアム寿司です。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店ではロースカツやチーズトンカツ、海老天ぷらうどんなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店のおすすめメニューは鮭のユッケの刺身とおでんスープ、たこ焼き、チキン唐揚げなどです。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店の住所はどこですか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店の住所は安東ウンブ公園の前です。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店はどのようなお客様を対象にしていますか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店は高クオリティ寿司が好きなVIPお客様を対象にしています。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店では一人で食べられるメニューがありますか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店では一人で食べられる刺身盛り合わせ、ユッケ丼、唐揚げ丼、鮭丼、かつ丼、海老丼などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "マンタスシ31安東店の近くには何がありますか？",
            "answer": "マンタスシ31安東店の近くには安東ウンブ公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 492
    }
}